
/*
  Localizable.strings
  imink

  Created by Jone Wang on 2020/9/4.
  
*/

// MARK: API error

"Error connecting to the server" = "Error connecting to the server";
"Authorization error" = "Authorization error";
"Client token is invalid" = "Client token is invalid";
"The iksm_session is invalid" = "The iksm_session is invalid";
"Request paraemter error" = "Request paraemter error";

// MARK: Tab bar

"Home" = "首頁";
"Battles" = "對戰";
"Me" = "我";

// MARK: Sign in

"Welcome to imink!" = "歡迎使用 imink！";
"Log in to sync your data" = "立即登入同步資料";
"Log in with Nintendo Account" = "任天堂帳號登入";
"login_error_title" = "失敗";
"login_error_message" = "登入驗證伺服器正忙，請稍後重試。";
"session_token_invalid_title" = "登入已过期";
"session_token_invalid_message" = "由於長時間未使用imink，您的登入訊息已過期，請重新登入。";
"relogin_title" = "更新告示";
"relogin_message" = "本次更新修正了可能致使戰績停止同步的 bug。本修正需要您重新登入賬號，以更新登入資料，在此之後，您將不需要頻繁重新登錄。當下給您帶來不便，敬請諒解。";
"user_game_data_not_exist_message" = "請確認您的賬號下持有 Splatoon 2 遊戲資料和有效的 Nintendo Switch Online 會員資格。";

// MARK: Home

"Today" = "今日";
"reset" = "重置";
"Victory rate:" = "勝率：";
"Results" = "近期戰況";
"Last 500" = "最近500場";
"Last 50" = "最近50場";
"Splatfest" = "祭典";
"Schedule" = "日程";
"Battle" = "對戰";

// MARK: Battles

"%@ power" = "%@ 分";
"Current" = "現在";
"Highest" = "最高";
"Crew" = "隊友";
"Rival" = "對手";
"8-Squid Tower Control Power" = "8人真劍推塔平均分";
"8-Squid Rainmaker Power" = "8人真劍運鯱平均分";
"8-Squid Clam Blitz Power" = "8人真劍蛤蜊平均分";
"8-Squid Splat Zones Power" = "8人真劍佔地平均分";
"8-Squid Splat Zones X Power" = "8人X段佔地平均分";
"8-Squid Tower Control X Power" = "8人X段推塔平均分";
"8-Squid Rainmaker X Power" = "8人X段運鯱平均分";
"8-Squid Clam Blitz X Power" = "8人X段蛤蜊平均分";
"8-Squid ガチヤグラ Power" = "8人真劍推塔平均分";
"8-Squid ガチホコバトル Power" = "8人真劍運鯱平均分";
"8-Squid ガチアサリ Power" = "8人真劍蛤蜊平均分";
"8-Squid ガチエリア Power" = "8人真劍佔地平均分";
"8-Squid ガチエリア X Power" = "8人X段佔地平均分";
"8-Squid ガチヤグラ X Power" = "8人X段推塔平均分";
"8-Squid ガチホコバトル X Power" = "8人X段運鯱平均分";
"8-Squid ガチアサリ X Power" = "8人X段蛤蜊平均分";
"My X Power" = "我的X段分";
"Average" = "8人平均分";
" count" = " 分";
"KO BONUS!" = "KO  完勝！";

// MARK: Salmon Run

"grade_0" = "實習生";
"grade_1" = "學徒";
"grade_2" = "兼職員工";
"grade_3" = "正職員工";
"grade_4" = "熟練員工";
"grade_5" = "捕魚達人";
"Hazard Level" = "危險度";
"Clear!" = "通過！";
"Defeat_job" = "失敗";
"Wave %d" = "WAVE %d";
"JobWaveDefeat_img" = "JobWaveDefeat";
"JobWaveClear_img" = "JobWaveClear";
"JobShiftCardClear_img" = "JobShiftCardClear";
"low" = "干潮";
"normal" = "普通";
"high" = "満潮";
"water-levels" = "-";
"rush" = "軍團暴走";
"fog" = "迷霧";
"goldie-seeking" = "尋找金鮭魚";
"griller" = "烤肉架出擊";
"cohock-charge" = "胖鮭魚大量出沒";
"the-mothership" = "運輸母艦來襲";

// MARK: Me

"Language" = "語言";
"Source code" = "原始碼";
"FAQ" = "常見問題";
"About imink" = "關於 inimk";
"Log out" = "登出";
"Are you sure you want to log out?" = "確定要登出嗎？";

// MARK: Schedule

"Now" = "現在";
"Next" = "下一輪";
"Next Day" = "明天";
"Supplied Weapons" = "武器供應";
"Open!" = "開工中！";
"Soon!" = "待工中";
"Next_salmonrun" = "下一班";
"Future" = "已排班";
"In %d hours" = "%d小時後";

// MARK: Widget

"widget_regular_schedule_preview_description" = "檢視普通對戰的日程和地圖";
"widget_ranked_schedule_preview_description" = "檢視真劍模式的日程和地圖";
"widget_league_schedule_preview_description" = "檢視聯盟模式的日程和地圖";
"widget_salmon_run_schedule_preview_description" = "檢視熊商會打工的日程和地圖";

// MARK: Game

"Victory" = "勝利";
"Defeat" = "失敗";
"VICTORY" = "勝利";
"DEFEAT" = "失敗";
"Salmon Run" = "熊商會打工";
"Regular Battle" = "普通對戰";
"レギュラーマッチ" = "普通對戰";
"Ranked Battle" = "真劍模式";
"ガチマッチ" = "真劍模式";
"League Battle" = "聯盟模式";
"リーグマッチ" = "聯盟模式";
"Splatfest Battle" = "祭典模式";
"フェスマッチ" = "祭典模式";
"Private Battle" = "私房模式";
"プライベートマッチ" = "私房模式";
"Turf War" = "塗地";
"ナワバリバトル" = "塗地";
"Splat Zones" = "真劍佔地";
"ガチエリア" = "真劍佔地";
"Tower Control" = "真劍推塔";
"ガチヤグラ" = "真劍推塔";
"Rainmaker" = "真劍運鯱";
"ガチホコバトル" = "真劍運鯱";
"Clam Blitz" = "真劍蛤蜊";
"ガチアサリ" = "真劍蛤蜊";

// MARK: Battle Stages

"The Reef" = "鯖魚壽司街道";
"バッテラストリート" = "鯖魚壽司街道";
"The Reef_multi-line" = "鯖魚壽司街道";
"バッテラストリート_multi-line" = "鯖魚壽司街道";
"Musselforge Fitness" = "藤壺攀岩場";
"フジツボスポーツクラブ" = "藤壺攀岩場";
"Musselforge Fitness_multi-line" = "藤壺攀岩場";
"フジツボスポーツクラブ_multi-line" = "藤壺攀岩場";
"Starfish Mainstage" = "海膽野外音樂堂";
"ガンガゼ野外音楽堂" = "海膽野外音樂堂";
"Starfish Mainstage_multi-line" = "海膽野外\n音樂堂";
"ガンガゼ野外音楽堂_multi-line" = "海膽野外\n音樂堂";
"Humpback Pump Track" = "昆布賽車道";
"コンブトラック" = "昆布賽車道";
"Humpback Pump Track_multi-line" = "昆布賽車道";
"コンブトラック_multi-line" = "昆布賽車道";
"Inkblot Art Academy" = "海女美術大學";
"海女美術大学" = "海女美術大學";
"Inkblot Art Academy_multi-line" = "海女美術大學";
"海女美術大学_multi-line" = "海女美術大學";
"Sturgeon Shipyard" = "鱘魚造船廠";
"チョウザメ造船" = "鱘魚造船廠";
"Sturgeon Shipyard_multi-line" = "鱘魚造船廠";
"チョウザメ造船_multi-line" = "鱘魚造船廠";
"Moray Towers" = "白帶魚停車場";
"タチウオパーキング" = "白帶魚停車場";
"Moray Towers_multi-line" = "白帶魚停車場";
"タチウオパーキング_multi-line" = "白帶魚停車場";
"Port Mackerel" = "多線魚碼頭";
"ホッケふ頭" = "多線魚碼頭";
"Port Mackerel_multi-line" = "多線魚碼頭";
"ホッケふ頭_multi-line" = "多線魚碼頭";
"Manta Maria" = "蝠魟瑪麗亞號";
"マンタマリア号" = "蝠魟瑪麗亞號";
"Manta Maria_multi-line" = "蝠魟瑪麗亞號";
"マンタマリア号_multi-line" = "蝠魟瑪麗亞號";
"Kelp Dome" = "海蘊農園";
"モズク農園" = "海蘊農園";
"Kelp Dome_multi-line" = "海蘊農園";
"モズク農園_multi-line" = "海蘊農園";
"Snapper Canal" = "緣側河川";
"エンガワ河川敷" = "緣側河川";
"Snapper Canal_multi-line" = "緣側河川";
"エンガワ河川敷_multi-line" = "緣側河川";
"Blackbelly Skatepark" = "黑鱸魚滑板公園";
"Ｂバスパーク" = "黑鱸魚滑板公園";
"Blackbelly Skatepark_multi-line" = "黑鱸魚\n滑板公園";
"Ｂバスパーク_multi-line" = "黑鱸魚\n滑板公園";
"MakoMart" = "座頭鯨超市";
"ザトウマーケット" = "座頭鯨超市";
"MakoMart_multi-line" = "座頭鯨超市";
"ザトウマーケット_multi-line" = "座頭鯨超市";
"Walleye Warehouse" = "箱河豚倉庫";
"ハコフグ倉庫" = "箱河豚倉庫";
"Walleye Warehouse_multi-line" = "箱河豚倉庫";
"ハコフグ倉庫_multi-line" = "箱河豚倉庫";
"Shellendorf Institute" = "泥盆紀海洋博物館";
"デボン海洋博物館" = "泥盆紀海洋博物館";
"Shellendorf Institute_multi-line" = "泥盆紀\n海洋博物館";
"デボン海洋博物館_multi-line" = "泥盆紀\n海洋博物館";
"Arowana Mall" = "骨舌魚商業街";
"アロワナモール" = "骨舌魚商業街";
"Arowana Mall_multi-line" = "骨舌魚商業街";
"アロワナモール_multi-line" = "骨舌魚商業街";
"Goby Arena" = "炸竹筴魚體育館";
"アジフライスタジアム" = "炸竹筴魚體育館";
"Goby Arena_multi-line" = "炸竹筴魚\n體育館";
"アジフライスタジアム_multi-line" = "炸竹筴魚\n體育館";
"Piranha Pit" = "鹽魚汁礦山";
"ショッツル鉱山" = "鹽魚汁礦山";
"Piranha Pit_multi-line" = "鹽魚汁礦山";
"ショッツル鉱山_multi-line" = "鹽魚汁礦山";
"Camp Triggerfish" = "鱗魨露營場";
"モンガラキャンプ場" = "鱗魨露營場";
"Camp Triggerfish_multi-line" = "鱗魨露營場";
"モンガラキャンプ場_multi-line" = "鱗魨露營場";
"Wahoo World" = "醋飯遊樂園";
"スメーシーワールド" = "醋飯遊樂園";
"Wahoo World_multi-line" = "醋飯遊樂園";
"スメーシーワールド_multi-line" = "醋飯遊樂園";
"New Albacore Hotel" = "新大脂飯店";
"ホテルニューオートロ" = "新大脂飯店";
"New Albacore Hotel_multi-line" = "新大脂飯店";
"ホテルニューオートロ_multi-line" = "新大脂飯店";
"Ancho-V Games" = "鯷魚遊戲室";
"アンチョビットゲームズ" = "鯷魚遊戲室";
"Ancho-V Games_multi-line" = "鯷魚遊戲室";
"アンチョビットゲームズ_multi-line" = "鯷魚遊戲室";
"Skipper Pavilion" = "彈塗魚樓";
"ムツゴ楼" = "彈塗魚樓";
"Skipper Pavilion_multi-line" = "彈塗魚樓";
"ムツゴ楼_multi-line" = "彈塗魚樓";
"Shifty Station" = "神秘地圖";
"ミステリーゾーン" = "神秘地圖";
"Shifty Station_multi-line" = "神秘地圖";
"ミステリーゾーン_multi-line" = "神秘地圖";

// MARK: Salmon Run Stages

"Spawning Grounds" = "鮭舞堤壩";
"シェケナダム" = "鮭舞堤壩";
"Spawning Grounds_multi-line" = "鮭舞堤壩";
"シェケナダム_multi-line" = "鮭舞堤壩";
"Marooner's Bay" = "難破船 浮載・浮沉";
"難破船ドン・ブラコ" = "難破船 浮載・浮沉";
"Marooner's Bay_multi-line" = "難破船\n浮載・浮沉";
"難破船ドン・ブラコ_multi-line" = "難破船\n浮載・浮沉";
"Lost Outpost" = "海上集落鮭魚地";
"海上集落シャケト場" = "海上集落鮭魚地";
"Lost Outpost_multi-line" = "海上集落\n鮭魚地";
"海上集落シャケト場_multi-line" = "海上集落\n鮭魚地";
"Salmonid Smokeyard" = "時鮭熏制工房";
"トキシラズいぶし工房" = "時鮭熏制工房";
"Salmonid Smokeyard_multi-line" = "時鮭熏制工房";
"トキシラズいぶし工房_multi-line" = "時鮭熏制工房";
"Ruins of Ark Polaris" = "腐朽方舟北極星號";
"朽ちた箱舟 ポラリス" = "腐朽方舟北極星號";
"Ruins of Ark Polaris_multi-line" = "腐朽方舟\n北極星號";
"朽ちた箱舟 ポラリス_multi-line" = "腐朽方舟\n北極星號";
"Spawning Grounds_img" = "Spawning Grounds";
"シェケナダム_img" = "Spawning Grounds";
"Marooner's Bay_img" = "Marooner's Bay";
"難破船ドン・ブラコ_img" = "Marooner's Bay";
"Lost Outpost_img" = "Lost Outpost";
"海上集落シャケト場_img" = "Lost Outpost";
"Salmonid Smokeyard_img" = "Salmonid Smokeyard";
"トキシラズいぶし工房_img" = "Salmonid Smokeyard";
"Ruins of Ark Polaris_img" = "Ruins of Ark Polaris";
"朽ちた箱舟 ポラリス_img" = "Ruins of Ark Polaris";

// MARK: Common

"Back" = "返回";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

// MARK: Onboarding

"Welcome to imink" = "歡迎使用imink";
"Welcome to imink_multi-line" = "歡迎使用\nimink";
"Real-Time Syncing" = "即時同步";
"onboarding_description_1" = "即時自動同步每條戰績，毋免手動更新，沒有數目上限。";
"Home Screen Widgets" = "主畫面小工具";
"onboarding_description_2" = "通过小工具在主畫面上一目了然地檢視遊戲日程和地圖。";
"Salmon Run" = "熊商會打工";
"onboarding_description_3" = "擊敗鮭魚，收集魚卵，提升你在熊商會的工作績效。";
"Continue" = "繼續";
